梁振英：適時公佈外國勢力入侵的證據

而家仲未適時？

制裁近了

流浮山200刀手都未落到黎

你個女都係外國勢力

死時公佈⋯

看到上述報道，實在令人欣慰。毅進仔原來不是全部都是文盲，懂得追看新聞，知道有「中美政治角力」這回事。美中不足的是，特區公安不應逆來順受，作甚麼被動「適切的財務安排」，而是應主動一點，集體陀砲到美國領事館曬馬，顯示一點武裝震懾力量，包保美帝即時腳軟，撤回制裁。

台長既建議唔錯
要求特區黨衛軍拿槍 到美國領事館曬馬

會唔會係個女ge bio mom

有人想知再講？

此地無銀五千萬

唔好適時啦，就而家啦

開嚟見我

2014年，講到而家
唔好將啲證據帶入棺材好無

講足6年

佢好似講過用滙豐本票？

爆足一週又話2013 復播

差佬全面調查731
公開外國勢力証據
邊樣快啲

條柒頭唔係有Mon開Po咩?
仲唔嗱嗱聲喺fb公佈反擊？
等咩呀？

可能最後關頭 梁振英:個個就係我
真．港獨之父

梁生真係毫無廉恥架喎 貼張jason bourne圖出嚟扮傻當兌視承諾啦 好過走數啊

國安法都立咗 死廢老想等到幾時呀 而家冇人識你呀

快啦平時日日幾十個post
呢啲咁爆既你個死廢佬仲唔衝出黎？